【武漢肺炎】輸民意四眼仔祝大家身體健康！唔好被感染！

-0-0

可唔可以轉哂D「佢」字做「我」字

正過原版幾多
快d貼去其他post

屌你老母

等巴打貼

屌

吊

笑死

即刻覺得四眼仔正氣咗好多